
                      Es una pelicula sensacional para niños de cierta edad entre 3 y 13 años.Lo que no recomiendo es ir a verla al cine los que no sean auténticos fans de Phineas y Ferb,ya que dentro de un año seguramente la aran en Disney Channel.
        
            